應唔應該杯葛動漫節？

原本今年既動漫節改左出年一月舉行，今年大會指定電視台又係CCTVB……
如果大家真係要支持黃色經濟圈既，係咪唔應該再去動漫節呢？
真係好想以後大會同ViuTV合作

mk活動不去也罷

過到2021先再諗啦

點杯葛
動漫節有野買架咩?

冇嘉賓去黎把撚

笑撚死仲要成$399

香港動漫節真係越嚟越垃圾，冇嘢買冇嘢睇，真係入場影下cosers就算。
成個場靠班cosers撐住，咁不如自己圍爐搞一個。

我年年都係為睇guest先去

屎家軍仲玩唔玩

喺cctvb搞一定唔buy

玩唔玩?
屎家軍根本就係裡面一部份

真毒是不會去

會去既唔該咪入動物台搞臭我地

睇錯幸福賓周